telegram電腦討論gp

@hkcomputer2017

@din_lo_it
@IT_projects_people
@hkitppl

方唔方便留個tg